{"response_code":0,"results":[{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Untuk menghindari terjadi cedera otot sebelum latihan diperlukan . . .","correct_answer":"Pemanasan","incorrect_answers":["Pendinginan","Pelenturan","Pelepasan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Senam yang membutuhkan gerakan keseimbangan, kekuatan, dan kelentukan adalah . . .","correct_answer":"Senam lantai","incorrect_answers":["Senam irama","Senam kesegaran jasmani","Senam pagi"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Sikap badan yang benar ketika melakukan roll depan adalah . . .","correct_answer":"Dimiringkan","incorrect_answers":["Diluruskan","Dibulatkan","Direbahkan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Jongkok dan kedua tangan menumpu pada matras selebar bahu merupakan . . .","correct_answer":"Awalan senam lantai roll depan","incorrect_answers":["Awalan senam lantai roll belakang","Gerakan senam lantai roll depan","Gerakan senam lantai roll belakang"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Bagian tubuh yang pertama menyentuh matras ketika melakukan gerakan roll depan adalah . . .","correct_answer":"Pundak","incorrect_answers":["Pinggang","Tengkuk","Panggul"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Senam lantai biasanya mengguna alas yaitu . . .","correct_answer":"Matras","incorrect_answers":["Karpet","Tikar","Kasur"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Ukuran matras biasanya ialah . . .","correct_answer":"12 x 12","incorrect_answers":["11 x 11","14 x 14","15 x 15"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Tempat untuk berlatih senam disebut . . .","correct_answer":"Gymnasium","incorrect_answers":["Ring","Velodrom","Stadion"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Latihan gerakan senam lantai harus memperhatikan komposisi . . .","correct_answer":"Ringan - Sedang - Berat","incorrect_answers":["Berat - Sedang - Ringan","Sedang - Berat - Ringan","Sedang - Ringan - Berat"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Pada saat melakukan gerakan hand stand, posisi kaki ialah . . .","correct_answer":"Keatas lurus","incorrect_answers":["Kedepan","Kesamping","Kebelakang"]}]}
